做左38年操盤手，即將離開亞洲 留下一份禮物

只此一場
國際米蘭盤 絕筆

買左1000

柒頭

笑死

😔

ok轉頭準時番工

連絕殺都計到 係勁既

犀鳩利

bin

88

慘